## Schéma

- Titre : OQN Interruption séjour
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnFI.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`DEL_DAT_ENT`|nombre entier|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`ETB_NUM`|chaîne de caractères|Etablissement de transfert ou de retour ou lieu d&#x27;exécution de l&#x27;acte||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel (le même que pour les RSA)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1 : ancien, 2 : nouveau)||
`SEJ_FIN`|chaîne de caractères|Nature d&#x27;interruption ou de fin de séjour||
`SOR_ANN`|année|Année de fin de séjour||
`SOR_MOI`|date|Mois de fin de séjour||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||

